呢個YouTube Channel好有問題

有乜可能17個鐘幾十萬view
肯撚定係刷view
屌佢老母
全部人同我即刻檢舉佢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

琴晚都留意到 呢個channel擺明係藍底
已檢舉

push

推

oushhhhhhhh

邊度檢舉
教我 謝

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

OK了

揑造流量是否網頁版youtube先有這個選項？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

快啲share去Twitter同reddit
俾外國人五分鐘清楚晒香港發生咩事

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :